想問吓而家藥房藥房仲用唔用易買到抗生素 .

想問吓而家藥房藥房仲用唔用易買到抗生素
同埋要點講🙏🏻

錯晒字喺度打多次
想問依家藥房容唔容易買到抗生素🙏🏻

街坊藥房多數「有商有量」